2018 MT/GT 討論區（8）

預祝大家早日有offer

上商first in 後到面家都無電話/email 係咪即係收皮？

你幾號group in? 應該差唔多出晒2nd in
下星期就2nd in(好似都係final in)

27/3 in

29/3 先岩

我同你同一日group in 上個星期收到call

Why ccb no news

23號都收唔到=玩完

上商上星期二先gp in 要等到幾時先出final in

有冇人都係branches commercial ?
其實係咪伏

上商有幾多場gp in?
聽fd講得29/3 同10/4 兩場

3月23都有阿

係囉 4月尾都黎緊。。。

佢又話4月頭出
4月尾就panel

26/3

13/4

有冇巴絲有南商ac?

有無人知集友幾時出offer

BOC email嚟話簽contract 話去之前要填好兩份個人資料form 但又無attachment 有無人都係咁？

填左availability 仲未有消息

In左ac等panel

電話定E-mail？

有冇巴絲報咗human asset management?

Hactl好唔好做
同埋mt幾錢

跟住落黎果個就係final in? 好快

巴打收到offer?

收到written咋
但係諗緊去唔去

巴打幾號？

24

留個tg一齊傾？

好似係 應該五月中出offer

same here 驚伏

有無巴打知fedex interview 係中定英？

email

我都係 睇唔到

集友好似得兩round?
我去到department head in

識人都係上星期二gp in 已經收到下星期panel in

冇收到
即係已玩完

收到確實interview時間定點？
上星期收到email叫我揀timeslot去group in
之後就無回音

真心？你幾時in

佢又話兩個禮拜

唔係rolling basis?有fd月頭final in出左offer

佢報business 定support stream?

Unilever discovery center都幾chur

我之前收到on board checking email 之後就冇收過其他email

28號orientation個confirmation email呢？

冇 係咪因爲我只係gt

都有架喎suppose

仲有冇人都未收到？

我係gt我都收到喎

大家點睇d要rotate落鋪既program(會上得返office) 利申收到個咁既offer

係咪要跑數

有無Ching 知道關係Hang Seng Ops MT 嘅hr in 係點？

唔通又gg多份

btw 上商請幾多人

唔使 同埋有寫明要落幾耐

我都想知

其實new world 個entrepreneur interview係in乜?

你幾時in?

jos gt 上年人工幾多?
有無伏?

我都收到 你咩stream

無source 抄tim

Intimate 你呢

Lifestyle未派 keep ff

我都係呀

有無人三月報左恒生MT
想問下去到咩stage

我個fd denim都收到

想請問佢幾多號in ？

收到hr in 今個星期五

星期一

Thx
皮已收

玩完

你係咩stream

仆街

Ops

你完左apt test 過幾耐收到架

Around 2weeks

好 唔該晒
睇下下星期有無回音先

機場保安AVSECO MT 去到咩stage?

我都收唔到 但我係8月on board
係咪遲啲所以未咁快有

幾時收到invitation 架？

所有gt都會收到

咁快?我都係月頭in

你幾時in 架

上星期四

唔記得揀左咩
其實唔知去唔去好

part time sales 果封?
我地MT applicants 變左佢地part time sales 個pool lol

$65 per hour lol

我唔去AC 唔show 佢都收到, 唔好諗咁多
佢一定係mass send

Same

ict, solution, infrastructure 嗰啲

後悔報左consumer group
如果solution個啲會唔會無咁伏

你係咪IT related grad 先？

有無人報左Yamato Logistics MT

ching 有呢間offer？

你係邊個division ah

confirm interview既email

有無人收到Kerry Logistics final in

我想問Sasa mt video interview 係問咩
有冇人in過

我in過

self intro (eng)
why sasa (中文)
點解會首選mkt/logistics/merchant/operation(視乎你個時揀左邊個stream)

有冇人知南商其實係咪截止左
我見jobsdb仲有

我都想知 我之前send過一次email唔知搞咩apt test都冇 想send多次

再報多次都無用啦

有無巴士in左fedex 想知大約個形式係點

有冇人收到大新final in??

識人cmb & retail收到

有無人有mtr消息？

知唔知佢係幾時ac咖

4月頭

根本長期請人
到十月十一月左右又會勁多位
因為fg 嗰班做咗幾個月好快會頂唔順
成間老電人工低工時長褔利差又冇career path

去IT 嗰個post 追post

ching so good
不過12k嘅mt

有咩想知

12k我留返係政府做ca算數

有請mt咩呢間 唔係請sales咩

可能聽日先出？

Department head in既形式係點嫁？

港燈出左apt test

lm

請幾多個阿？

yes

果兩個女人好西面

咩字頭？

澳洲電話

巴打係報邊個stream?

巴打3.5?

Rbd?

之前見RGF呢間hr firm自己都請mt 有冇人有報

鬼佬打黎? +61 288232000 ??
我4月2號miss 左LOL
唔知係咪呢個

唔係呢個

好睇你性格同你個career aspiration 係點喎 冇得一概而論

Crystal group今日有冇人收到online test ah

我估尋日已經send哂 無就無

有冇lifestyle既人收到online test?

我都係自己開完ac就答

有冇人in DGS 開價幾多？

你收到2nd in?

聽日1st in, 3個鐘但email冇講做d乜 唔理照prep

有無Ching知Fedex trade network既group interview係點 ？

但我有fd今日仲in緊first round

上年無去final in (field trip)
3日2夜當見識下都好

咁希望只係hr太忙未send啦

你幾號in咩division?

15號 intimate
因為個陣覺得自己in得幾好 所以都抱有期望
我知道應該都起馬有成百人有online test
所以諗緊可能hr太忙

想問下佢係咩stream

有冇Lifestyle 嘅消息

係囉 明明個google form都無星期一揀 最後出咗星期一比我

Ching 幾時 department in

有無巴打收到STELUX MT interview
BTW, 見到你地個個收到second in, apt test個啲，但我in 晒first round都無回音好灰

都係23號in？

有無人IN中港混凝土MT?

Natixis 有冇人收到Superday通知？

dbs 完

你收左email?

有冇人下星期dhl interview?

其實大家覺得幾錢先算係真mt
有份18k offer唔知算唔算真mt program

GT

其實上商AC之後個interview係咪final in ?

有冇人in gate Gourmet operation trainee?

18k算係 Disney個個係真mt都係18k

In完超累

名係Mt

明明記得玩game果日講過仲有幾個stage 唔知點解果日收到電話話係final in

睇公司 唔係睇名

我AC個日hr話之後就final in

MTR gt係咪出哂offer啦？

美心份online written係問卷？

佢call我果陣冇講

係final in啦 識人in左

有冇上星期五（13/4）in 左嘅巴絲收到call final in?

take住先啦
kwe mt 15k only

你問HR啦，上商HR會覆email
我之前問係最遲23號出，但唔同日子AC應該唔同

知唔知點in?

星期四in 完hr 佢話2個禮拜內會出ac

personality test

有冇ccb消息

因為第一次做呢種 有d驚點解係咁就完

1個hr+1個dept head咁

想知下一round interview 會係點 佢話開頭會有5 min self intro

Kwe 嘅prospect 係咪麻麻?

巴打都係MA Program?

想問證卷行mt做唔做得個

China Galaxy ???

我嗰間就外資黎嘅 行3年
希望佢starting salary夠高冇伏啦

no 耀立…

@@ local? 佢出offer比你?
(遲D轉返入中資)

btw ching 你係咪好似soc sci background?

有無人剩係做完video in 而家收到email 問do u still interested?

收到tal first in

有無人收到singapore airline grp in?

有無人報左singapore airlines之後收到電話叫去interview？

有冇巴打上星期收到Link email 話target 下個禮拜ac
但仲未受到exact係幾時個confirmation email

我有呀 無來電顯示

我都係 仲話咩都唔使帶 就咁去in就得
但冇講係grp in

係呀 又無email
只係話機場 room xxx
grp in 都係我問佢

+1

呢個星期ac左

今朝收到上商call GT Bill and Loan
23/3 first in
24/4 second in

no offer just saw post
yes ar

9 apply everything la lol

有冇報左unilever HR 嘅巴絲收到Assessment Centre?

巴打你係今個星期MT 2nd round AC??

仲ac緊？？
我係想知有冇final round消息。我已經ac佐一個月有多

如果今個星期仲AC緊， 可能真系未出。。

舊年依個時候應該已經出佐final，唔明點解今年好似特別慢

有無巴打知做完Crystal Group個online assessment之後幾時再有下一round notice?

講緊MT?

有冇人有Baleno 消息

係真系好奇怪 明明話4月頭有消息
不過AC緊既話 都仲有希望既

咩division?

Ching做家之後有無睇返gen出黎個report點

做完

今年好多program 都慢左
可能6月先放offer, 5月仲 in, 然後 7 月返工
旅行唔洗去

Cls 佢係咪唔想請人

有得睇嫁？！

師兄咩division??

點睇嫁

你做完個陣係complete assessment到expand返個tab 就可以係每個section到down返 雖然3份都一樣
之後會話你聽你每個section above定below 定踩中average

宜家係咪冇得睇返

係我就唔亂㩒
不過奇怪係做做下左上角又會話係practice questions only
唔知發生緊咩事

中港混凝土MT anyone?

今日打嚟叫我5月頭去in

又收一個皮了

可能hr做野慢未打到你啫，佢話會sd email俾detail我，依家都未收到

我想問知唔知crystal life wear派左未...係咪派曬啦.....

我都係lifestyle....
零動靜

我都想知 你地in完有無另外講d咩

點解咁耐都無消息
剩係講如果你ok 兩星期會出test,
到時候留意返時間28-30返內地

我都係咁講 但係完全收唔到任何消息
你in business定係production定係其他

Ba.. 好似話太多人in...hr仲簡緊.... 但唔知係咪

一樣.....

你講緊orientation定official offer email?

岩岩追左post話lifestyle有d人已經前幾日收到

個啲好似係denim同intimate

我都係做完就exit左 但有一題我過左時無計到,點算
仲有個personality test用左勁耐時間做

Orientation
Official offer email 係指邊份？

我覺得依加d program (FedEx, Vitasoy, CCB and a lot)仲未出offer 就算鳩數
搵定後路先
d on 鳩 program 先請得條友，你急佢唔急

巴打咩stream 要計數

巴打 請問你係今個星期 做MT既AC?

想問下上商gt salary幾多

同問

$20k

全部dept都係？

有冇人知branches commercial 係咪伏

我地有做到 online assessment , 但佢做完之後係無tab 比我按喎！ 係咪唔同stream 有唔同assessment?

有無人有DFS MT 消息？phone in 後到現家都無收到通知

做branch我諗間間都差唔多啦

我冇phone in 黎緊個星期ac 成四個鐘

係

巴打有無tg可以交流下

想問下lf logistics mt有無消息

巴打你報咩 stream? 我係retail :( 我同朋友都係收左phone in , 但沒有 ac

有無人做左TAL個ac, 我星4 去，有無巴絲做左啦？

今年好似無分stream 我phone in完好快有ac invitation

巴打大概幾時收到phone in ?

已出offer?!

但佢又branch又commercial

我都係星期四去

未出 上年係$20k 今年只會多過或者一樣

ching幾時做written test?

各位ching 會唔會熟恆生mt 果個apt test 類似personality assessment 究竟做d 咩?

之前報hsbc 又係要做類似野 完全唔知佢想我點答 做完最後冇回音 佢又唔知一般果d logical test 好易可以操

p.s. 我報insurance stream ，一直唔敢做個online assessment

好耐之前 2/3

其實NCB係咪出哂first in好耐？做完個apt test 0消息

Gp in 都完左啦

係咪得7/4 嗰一場？

我都係7/4。但係應該唔止一日？

但係又冇聽過有人有ac 又唔係7/4

果陣做完apt test等左個幾月先first in，等下

有written咩?
我無收written，直接去ac
written係咪online test?

出左10年

9/4先做完個apt test

好似有啲伏

TAL的 ac 做曬shl , written 同excel 概test

大家可上班日子寫幾月

係咪rolling basis

6月 (如果係non MT 唔係7月開工)
係咪都拎左offer 先
寫7月我覺得佢唔會show 你

究竟link 23號個ac 係咪會照搞

有冇人聽過human asset development company mt?

係咪都係未有confirmation email?
Same haha
我諗唔係喇，畢竟佢係話target week of 23rd

[member] 有咩意義 [/member[

Interview 都出左啦
交完個ppt就無下文

5月中？ lol
咁似 soc gen d friend
其實有啲工我見又urgent 個pay又唔錯
我會講自己考完final就得閒
呢個時勢去唔去旅行都罷

我叫佢send confirmation 都唔肯（咁我耳殘聽唔清楚佢咩firm）, 要我抄低個地址
報咁多鬼記得佢邊間firm

之後上Google 查地址先知係中石化lol

但比人con得最甘個個會多個機會講野

無所謂啦 都無咩人比佢foul

[member] 有無人in 英皇executive trainee? 知唔知人工同伏唔伏［/member]

唔係soc gen 呀，不過最近有fd 接到soc gen offer ，原黎5月開工？

會後悔 只不過真係無得簡

你個fd soc gen 咩 offer (back office/ front office/ middle office) lol?
岩岩報左幾個, 咁應該無位了

Front 呀，好似都等左好耐

咁我收得皮
因為一條team 收得1個
仲要佢D job opening 有D係假

Same,成兩個禮拜仲未有消息

有無人報左中港混凝土

Diu 其實12k就好心咪叫自己做mt la
又in咁多次 真係搵嘢黎搞

Me too 我都係星期四

我都係

有無人報左TVB Executive trainee 同 HKexpress GT然後有下文????

今年好似遲咗好多開始

今日

HK Express GT 出左今個禮拜六 interview
Cabin services stream

Telstra final in出咗

今朝收到group in invitation

HK express 邊個stream 呀？

收到email?

Call and email from Australia

ncb 有消息未？

等緊final in

幾點？

1400

有冇人都係聽日hactl? 係咪剩係做test冇interview?

有人無知aviation security 拍完片後有咩消息？

留唔留tg討論下？final in好似好chur

大家等mt會唔會都照報其他工？如果其他工請左但mt未出result點搞

Flight operations 都有收到
明明video in好柒

我真心in 到 一pat 屎
都有lol

你地封email有寫咩stream?
我嗰封係We are pleased to invite you for an interview for the {JOBTITLE} position.

有冇人知tal second in係做乜

無title

上海浦發銀行 apply左個幾月 岩岩先打黎叫written test lol

我有寫stream

佢剩係寫Graduate Position

睇來所有stream都係同一日
咁應該幾多人

有冇人收到HR?

佢打嚟淨係話有筆試同visit
但係要我地帶計數機
應該有數計

我係marketing and network planning

點解新加坡航空MT好似好伏咁
由頭到尾冇email 打嚟冇來電顯示
約我聽日interview
頭先打嚟confirm
連我個名都講唔出
又問我約左幾點
跟住先話咁你記得嚟xxx in喇喎(終於講啱個地點)

可唔可以講吓telstra 個call 係咪phone in?
Phone in 完之後再出final in email 比你

CCB出左final interview啦

你收到？可唔可以講下幾時send

我朋友收到 佢好似話係打電話唔係send email

你朋友係咪報mt？同埋係今日打電話？

係 係 佢好遲先ac

咁我應該皮已收 我三月就ac佐

同埋想問下你朋友係報咩department

有無人報左德永佳?

Not phone in 但起碼會講4-5分鐘

直接講final in details

想問下收到call之後幾時收到email
仲未有email

半個鐘內

大新係咪無再出final in?

今朝打嚟但仲未收到email

見到個company website已經覺得伏

人工好似唔錯喎

有冇人係報Finance架

我20分鐘內有

今日interview 表現好撚差 完全唔知自己搞乜
唉

same 三月

佢等緊email先知in咩department

我係報finance 但係email冇出到個stream

我諗緊係咪已經出噻 雖然覺得自己好冇機

絲打報咩stream

好似話俾你問野
你finance??

Yes 唔知interview會唔會普通話

Finance 想知有幾多個人有

我b&c 我都好想知有幾多個人

你收到finance?

有冇人係engine收到

有冇人知NMG MT係米伏

我

已完

佢逐個咁打可能遲啲先收到呢

收到telstra m&p final in. 有冇tg 大家交流下

Yes

我都係
突然間英文答D behavioral questions 答到1999又長又唔concise
好似有D仲9up

Baleno派緊first round in

伏都要頂硬上 唔係真係乞食

有冇人今日去咗DHL 知唔知仲有冇下一round 定完㗎喇

收到的是咩dept 同幾時second in?😭😭😭😭

有無人講今個星期Hactl 想知有咩做

Written and apt test?

12k?
有無交片

咁快有offer？
我上星期五先group in 完

我無
點知都有invitation

In 咩

仲有無師兄收到crystal group online test?
13號in完 lifestyle wear hr 仲未收到

我都係
諗住照去下

same

巴打

lifestyle聽日派

唔知做完online test 如果pass 既話
幾時通知final in

巴打問咗？

有無巴絲知 written 咩方向？

有冇人收到pfizer email

交咗 佢send咗email黎約面試
得12k？

無交都有 早知唔拍

前兩個星期出左Email 今星期上Assessment centre

Thanks :( 無收到email

你地做SHL 係用英文定中文？做唔做得切，佢上網個練習版係有中文，同試做左次，發現只做到一半，就無時間

Sad 收唔到

請問知唔知電話幾多號？ 今日miss左個call

有無人知HK Express GT人工？

上年好似12k
同埋唔係請50個咩

12k 咁仲in唔in

你幾號in ah?

有無tg可以傾下

今星期四 你呢

巴打我報左啊 但係冇電話

好緊張啊

聽講上星期就出左

原來請50個咁多
佢哩個係trainee program 唔係MT？

有冇其他巴絲收到ccb

好似返到56k年代

應該分幾輪 我見佢依家仲有opening
我係上個月中報

12k仲低過aco......

其實有d 咩可以prep

50係之前睇學校d email見到
我都唔知 但填左話去lu

我聽日 我都想知點prep

新加坡airline 請左我 勁低人工

係trainee not MT

低成點

14k

係咪要求u grad 以為星航出手會高d

唔使u grad , diploma 都可以. 但interview 個個u grad.
仲係咁叫我6月返工 彩佢都傻

真唔真 幾低LOL

有無人報左bmw 同耀立mt

真。14k

希望mt高啲 上網搵唔到mt 資料

屌 收唔到電話呀仆街

懷疑mt都係差唔多人工，見佢mt都係要求diploma or degree

trainee not really bad geeeee
MT in general 都係高佢少少咋

MT need go airport ?

佢寫 work in airport area

相問你點prep

想*

推

未開始 有deadline趕緊

唔知chur唔chur

AC都預咗chur

有冇人apply finance

crystal group lifestyle 有apt test啦
但做唔做啊 一定要上東莞？

Crystal group lifestyle 出左online test

等如移民大陸

vitasoy出左get to know day invitaion 有冇人都收到？

完全無得傾？

Ba or Hr?

做operation
似係假mt

戴定頭盔先 純屬個人推斷

唔似有Apt Test，有的話通常會提你拎計數機
電話in我個我時有問下一輪會係點，HR答會有Group discussion
上網都其實搵到前幾年有人點到即止咁分享，亦搵到新加坡DFS既MT係Forum講佢地Interview

似係有篇作文，然後分組Group Discussion（Scenario based problem solving我估）
組員討論後每組做Present，全部present完講其他組表現得好或者需要進步既地方

未用過

有冇人收到Kering advanced mt manager in?
上次hr in話上星期內會有消息
到而家都未有係咪已經fail左

睇你in咩division

同stream

係咪全部lifestyle stream都出曬

今日hactl 筆試完既巴絲感覺點

我連apt test 都…

你收到？

你有無tg可以傾下

咁真係冇得prep

岩岩msg左你

有無人收到？知唔知電話號碼？

絲打今日 hactl written?

想問下你幾號in

26呀

唔記得引用

26呀

Intimate 係咪派哂online test 啦 ？

有無人收到南洋？

無呀淨係中石化

you mean final in?

Yes final in

幾時收到

未收到

你幾時收到架? 我都係4月7

又係我
又一日了
到底有冇人收到海狗GT interview可以等我死心

有無人報左citic CPC MT?
人工係咩價位?

今日竟然收到crystal online test

唔知hkexpress gt有冇20k

南洋之前又話3月尾dead 而家又改左5月 咁等人洗咩

有無crystal group lifestyle system Information收到online test
等我死左條心

congrats

Information system 自膠

Tvb et有下文嗎

咁少人收到既

GT邊會有20K LOL

大家非mtgt係咪都會寫6月上班？

銀行GT有無

我有啲claim埋5月中返工lol

岩岩完 feel到又抄一份

巴打有無tg 傾下？

有無人話收到11/5前通知 但未做apt test

收到星期四final in
不過個programme 真係咩資料都唔知

me

請問美心trainee 依加情況點？

Hactl MT好似倉運體力勞動多
岩岩完written

written 有咩要做

兩個都報左兩個都收皮屌

Tvb已經有下文咩?

我係揀business同information system

我都收到 係唔係收皮了

前幾頁唔係有人話有咩
或者目，我錯

Apt test and writing

APT test 難唔難
written 咩方向？ 大路野？
體力勞動？
佢介紹哂成間公司攪左幾耐

正常apt test喇 唔好擔心
Written大路唔洗prep
佢話要日矖雨淋
2:30搞到5:30 最尾先test

嘩？

巴打有無telegram 傾傾？

一問就出 簡左23號

有冇人都係聽日領展ac?
好鬼緊張

幾點出左email

屌我唔識it報左it是否on9

收唔到是咪玩完

唔係9號咩

我係簡 9/23/25 LOL
有無咁多日LOL

我係報曬2個
但係佢之前send ge email 都無address 係邊個haha

收唔到

有冇ccb credit risk department 收過panel in?

咁可能indicate 我係去左functional LOL
雖然佢都無details 講做咩lol

我都收唔到

唔知用咩準則簡人

我都係，但全部時間都唔得

又無

係唔係2點3果場
利申我都無去

係咪6日工作返shift ?

有冇ccb credit stream收過panel in?

我揀lifestyle hr
收到online test

有無人收到南洋GT interview?

上次group in HR 話 final in 五月頭開始

其實伏唔伏，果定位係咪啫係GT

有人知tvb et人工待遇okma?

有無人apply 左 singapore airline COMMERCIAL TRAINEE? 有無消息呀？

有冇人收到baleno call 叫你去interview? 我想問個Post係咪要長期喺大陸做野？

想問下咁同LF logistics management trainee program 有咩分別

巴打收到？

Apply左成個月 OP岩岩打黎叫interview

咩post

咩post
幾號？

有冇巴打知蘇寧mt幾錢人工？
我知嘅係會落舖做sales

其實係咪做店長

咩post?

Park Operations Trainee - Operations & Entertainment
2/5
有無人知大概幾錢人工

係呀

唔知呢

又收唔到

我仲未收到
好似14K? 坐正做掃把應該18？

呢個學歷要求唔洗u grad
應該會低d

請問你幾時報架

咁低

20/3 過左咁耐我以為收左皮

13-15k

我記得佢有三個post
retail
F&B
Park operations
係咪冇一個要U grad?

我19報但冇電話

Sorry 原來我一直睇錯 我一直都係講緊mt program

得park operations唔洗u grad
另外兩個都要

F&B 同 retail 出咗未?

我諗應該唔會多人度要分兩日通知掛
今日扮工時間過埋都冇電話嚟就死心了

Btw 來電顯示係3923字頭定冇顯示？

3923

有冇人收到coach mt final interview?

12k

Really 低到咁?!

係OP番part time ge fd 打聽番黎係呢個價lor

未坐正掃把唔出奇
但試用完坐正掃把應該點都有18K掛
六仔都16K啦

有無人知maxim function trainee幾錢同前景點

Tvb et有無下文

出左interveiw 啦 ？

收到op電話了
一樣係operational

btw 你幾時 panel in? 五月中？

收到lane Crawford online test

有無人有報shacom bank relationship officer??

美心又多左個operation management trainee
同之前個functional, operation trainee 有咩唔同

痴線…公廁program?

有無巴絲有kering消息?

美心mt好似有19k 起薪

functional ? 前景點

operation management trainee 前景唔知

Asl GT
Citic Cpc MT
有無人報呀

出左啦？ 收唔到

Aeon credit出左offer未

有無人收到ccb call?

其實幾時出？

星期一有人話收到啊

sor覆錯

咩部門

有無人去過hase cmb ac ?

唔知呀 但上一round in 到柒柒地

前幾頁有咩

有啊 你追返post

Cpc first in 左

見hr先？
知唔知咩價位

我都麻麻 想自己死心

有冇人可以講下上商final round interview係點樣 係全英文定點 岩岩收到電話

想請問HKT GT first in完咗幾耐之後先到assessment centre 定我又收咗皮

嘩 去完hactl

感覺不了

報完無去
係咪6天工作返shift ?

唔係written test完先到first in咩
你咩stream

Group 唔知喎真係

上邊個位巴打講得岩

日 灑 雨 淋 ， 體力勞動工黎

去完一轉 聽佢briefing 就知岩唔岩自己

不了 仲要分4個stage請人

到時人地收哂offer 佢都未開始Final in

體力勞動請咩大學生
又一份偽mt

巴打知唔知幾時知結果？ 我來緊in support stream 好擔心

個個着哂老西 立頭 化哂妝 真係以為份工 坐office

最攪笑行完一轉tour 扮哂有與趣咁問問題

起勢咁抄notes 但人地上網明明有哂

總括： 笑而不語

有興趣可去見識

原來係咁Thanks 祝你收到offer啊 我下星期in 依家好不安

我都係 講普通話死硬

加油絲打 你下星期一in?

咁我唔知鳥
我ict聽日final in

10號gp in 都仲未有final in 係咪可以收皮

first in 之後未有
(又sai 左一張證件相,以後見工都係用A4 colour print 算)

Support bill and loan
24/4 in
1 vs 2
英文問左啲research question
之後中文問cv

first choice?

我都就快要in上商

你指嘅第一次係咪即係written assessment? interview嘅話星期一in左了

有冇手足灰灰地打算搵agent幫手算

有冇人知sinopec 中石化幾錢

我聽日打去問下先
唔該巴打

咩係research question?

請問有冇人知上商gt係咩價位？
google完有人話$13k， 有人話$20k
同埋internal audit好唔好做？

好似係$15400
Btw 知唔知first round interview 係individual 定group🤔🤔

Individual

明明in嗰陣話一個星期後出下一round
結果咩都冇 定係出左只係我冇

[url]我指GROUPIN佢咪派左張紙既? 上面有講係following month通知 好似係
唔自爆啦 哈哈
你照打上去問啦 我都想知幾時有2nd round [/url]

Management Elite Program trainee 係咪伏黎，我見d人話得12k

聽講老電好西, 人工又唔係高
聽日有少少唔想去 , 因為手上已渣住個20k offer
但係可能係唔係都見左先掛

有冇人聽日去in sony個MAP??

係咪請好少人？？

咁都係番學算

I see 唔該曬 巴打幾細心下
聽日問完話你知

唔好去 比offer我

In左再算

我都係16 in 唔知佢收幾多個

係咪有齊 written case study interview?

收到email話會有final around

Apt test仲要係難 老粗工洗鬼識字咩

有冇人知citic cpc MT 出幾多

我都想知, 過唔過20K
你in左未

[/member] 有無人HKT都係同時in緊幾條stream [/member]

我都係前日收到電話 2/5

你報咩post?

Tvb et 係咪已經有消息?

有無人都係830 DFS AC
攰到想no show

唔知AA幾時出下round呢

In左first round

好似係park operations

我打左去hr問 佢地派曬second in

點解得我冇2/5揀

你幾號？

你會唔會去 得12-14k真係唔想做

有冇人知其餘個2個出咗interview未?

有冇人南洋完左group in有聲氣

Hr講過好似5月先下一round

有冇人有報ctbc bank?

同問 普通話會問咩？

Aviation security mt有無消息？

佢播啲mt分享嘅片出黎 啲人都唔撚fit 條片又膠睇到我起哂雞皮

你收到下一round?

知唔知人工幾多？

有無人報左spdb

你地hr in左？

今日in左

我前幾日

我都想問 hr in冇問到

Assistant relationship manager?

ARM trainee

冇人報commercial operations trainee ?

南洋written test知唔知要做咩

我係sales&marketing, 佢叫我等second round...

佢本身叫我今日

照去左先啦 都未有其他offer

其實我唔記得左retails 定 park operations

有冇人係retail 30/4

幾時收到通知 ？

無 所以想收下風 screening都咁耐

唔記得覆
我下星期四

出咗 retail? f&b有冇人收到

唔好去啦
留返個機會俾我

MUFG有無消息？

你最後有無去

我星期三

好似去到 online interview 之後就收左皮

做完南洋GT apt test, 成個禮拜，仲未有聲氣

係咁上下架啦 等下啦

南商邊有咁快

巴打咩stream?

今日朝早呀

收到維他ac 有冇人知人工如何

其實果解做到manager 問既問題都咁撚on9
題題都話你答得唔岩再答過 忍唔住串鳩佢

朝早9點 ？
有個no caller id既電話打黎
但我聽完無人出聲

咩問題
係咪引你串佢架

又真係幾on9

唔係 有來電顯示

今日收到南洋first in

有

屌南洋都on99 等勁耐都未出final in

係咪去飲維他奶

表示葡萄

有冇人有in Singapore airline commercial trainee?
今日先apply隔兩個鐘就有人打黎叫我聽日interview

今日先收到written test

上年13k

你地幾時apply先

In左 佢話ct仲低人工過mt
mt本身都係得13/14k

reject左 ct offer
勁on9

我都冇收到呀

可唔可以講多dd點on9法
聽日下午有exam如果太伏寧願唔去in

想問你地係咪係jobsdb直接禁apply now 報

通常直接禁apply now, 大多數都伏到爆

in就輕鬆in既，都係問d standard野
係package麻麻

我係
Apply左個幾禮拜
咩回音都無不過

有無人聽朝CMHK group in

禁Apply now 完個feel好hea 都唔知啲人係咪真係睇到個application

巴打最後有冇問到

我都覺

我記得hr係8 點幾打黎

有無人知cmhk點in
好多deadlines唔想去

Apply now呢個制真係搞到人好冇安全感

你地咩background?
我社科院

伏

Thanks
以為得2個鐘應該係輕輕鬆鬆嗰種

最尾仲要有一關叫大家eliminate 最差嘅組員 on99

超伏

無限

隊自己得唔得，扮厚道

唔比 一定要揀一個
仲要比人揀果個要自辯

之前有人講過話普通trainee 14k
Mt 應該高少少 ？

CLS

法庭咩

想no show

第一個講條友真心慘，之後就會比人圍。

我見左覺得有d伏 感覺無咩晉升機會 又無training 培訓trainee 咁

係mt都得14k 仲要番shift 升左manager 都仲要番shift

有冇可能大家都識做小小 a揀b b揀c c揀d d揀返a?

依PART真係聽到我勁想即刻同班HR講 我想走

組員mean 唔 mean

無 所以被揀果個係折磨足5分鐘

大家都係被逼
mean既係間公司

咁似美國d真人show 成班bitch傾西走邊個

我個grp 講得好even 好peaceful haha

有得咁？ 我in 果陣個HR勁西，啲人話揀自己 佢仲要串番個人話係咪聽唔明題目

反正請都唔做 俾我就同佢企硬

係呀 T___T 都唔知係自己無收到定係未出....

我係用廣東話lol

可唔可以講下，written test係咩形式？出啲大路野？

有無ching講多d關於 上商

有冇人知Aeon credit 出左offer未？佢話in完2星期內會出但仲未收到消息

個excel個個咁高人工, 係咪識人先有可能?

Ching收到offer?

下星期final in咋

就快開到第9個post
但重未有offer

有無人由九月開始搵工都仲未有offer?
好撚灰呀屌

U r not alone, I am here with you. Bro.

我再收到confirm 嘅email wor

收到喎，會唔會享垃圾郵件？

新post見